[互動故] 你是C朗拿度(3)

新一季，換件新波衫先

迎接六冠皇 :

舊post :
Post 1 :［互動故］你是C朗拿度

Post 2 :［互動故］你是C朗拿度(2)

A

lm

牙朗米六

幫樓主貼

在你主射罰球之前 沙維找你談了兩句。

「咇！ 」球證吹響哨子示意可以開始，你與往常一樣先大力呼吸一口氣然後緩緩助跑，來到球的面前提起右腳，準備將球抽射。 在你右腳腳面差不多碰到球時，曼城的人牆隨即跳起，你看準這個瞬間，跑過足球，沙維從後而上將球射入。

這一球罰球成功將一眾曼城球員騙到，為你們在上半場結束前領先一球。下半場，哥迪奧拿將所有主力球員全數換出，你和伊巴等人亦離場休息。

在後備席中，伊巴挑釁地說 : 「喂！你是怕射不入還是想幫沙維刷鞋？」，你 :

A : 說 :「你連主射的機會也沒有」
B : 找沙維幫拖
C : 要求下半場再次落場
D : 不理他

a

C

A la

「喂！你是怕射不入還是想幫沙維刷鞋？」伊巴如此對你說，想看你當眾暴怒的醜態。
面對伊巴的挑釁，你表現得異常冷靜，冷冷地回道 : 「但有一些人連射不入的機會也沒有。」
伊巴未能將你激怒，反而被你嘲諷，內心非常不忿，決定開始採取行動，你們二人的矛盾亦進一步升級。

由於哥迪奧拿以後備兵全數取代正選球員，使曼城在下半場壓制着你們，更反超你們一球， 你見如此，便建議哥迪奧拿重新派你上陣。

領隊模式 : 你是哥迪奧拿，你會

A : 友誼賽不需要重視
B : 派C朗上陣
C : 派伊巴上陣

B

b

c

LM

下半場巴塞隆拿的一眾小將被曼城壓倒，更被對方攻入兩球反超。 你見如此立刻向哥迪奧拿提議 再度落場，一旁的伊巴見狀， 立刻來到哥迪奧拿的面前說 : 「 領隊！我是新來的，請讓我證明自己！」

你在巴塞短短一季已取得優異成績，不論在球場上抑或更衣室內都有一定地位，哥迪奧考慮後決定派你落場，你出場前更向伊巴望了一眼。

但沒有人想到，B隊的小將跟不上你的節奏， 在缺乏默契之下， 你沒有獲得很多的攻門機會。 最後 你不但未能帶領隊友反超曼城，更在一次帶球推進時被對方後衛剷傷， 需要醫護人員幫手才能離場。

經過隊醫診斷，傷勢不重，但仍需休養數天，哥迪奧拿對外宣稱你有機會缺席數日後的西班牙超級盃首回合。伊巴見你受傷，「安慰」你說 : 「不用急，慢慢休息，完全康復才回來。」

最後曼城以 2 : 1贏得本年度的甘伯盃。來到超級盃首回合的前一晚，哥迪奧拿打算將你放在後備中，你 :

A : 帶傷正選上陣
B : 下半場一定要出場
C : 留力次回合，不落場也可

C 唔好傷

C 運動員最大嘅敵人

cccccccccc

cccccccc

大家都選得好認真

C 首回合輸波 次回合以救世主姿態戴帽贏波

依個故特色黎
牙朗小花另一條世界線既完美結局

咩寫到伊巴咁衰， 佢其實好少同隊友不和

超級盃的對手是畢爾包，你認為即是你缺席你的隊友依然能應付有餘，因此你更想等傷勢痊癒，回到最佳狀態才落場。

你向哥迪奧拿誇大傷勢，說自己未能落場，放在後備席中恐怕會浪費了一個後備名額， 於是哥迪奧拿將你的名字在大軍名單上刪除。

來到比賽當日，前線三人組由美斯伊巴和柏度領銜，由於你有傷在身，教練團隊允許你不來觀戰，以在家養傷。 你向哥迪奧拿誇大了傷勢， 其實你現時已經能夠應付練習，於是你 :

A : 到場觀戰
B : 不觀戰，並私底下自己練習

B 練新技

Bbbbbb

牙朗一開波咁樣串鳩伊巴

每日一篇呀？

？

你為了留力次回合而誇大了傷勢，因此你沒有留在家中養傷，反而到場觀戰，支持己方。

今屆西班牙盃由巴塞隆拿決戰畢爾包，首回合由畢爾包作客魯營。今仗新人伊巴和柏度二人為爭取更多機會，表現相當落力。上半場，伊巴更在禁區外大力射入一記世界波為你們領先。

你在貴賓區內觀賽，你發現在場還有一位巴塞名宿，他是一位 :

A : 巴西人
B : 荷蘭人
C : 西班牙人

B 告魯夫

新玩法 : 訓練能提升C朗的能力值，不同的選擇能令C朗不同範疇的能力值有所提升 ; 特別事件eg. 偶遇名宿傳奇等等會令C朗的能力值上升或下降。

能力值會影響C朗在場上的踢法、表現等。

現時數值 :
速度 : 92
盤扭 : 93
射門 : 89
防守 : 64
傳球 : 79
體能 : 88

-----------------------------------------------------------------

你發現在貴賓區內有個熟悉的面孔，原來是巴西巴塞傳奇「細哨」朗拿甸奴。由於你加盟巴塞隆拿時適逢這位巴西人離隊， 因此你未能與他合作，你對此表示遺憾可惜。

「你好，我是C朗拿度。」你上前正式自我介紹並與他談話，「細哨」為人風趣幽默， 你們不但討論球技和足壇，更交流了不少夜蒲心得。

一會兒，另一位巴西人來到，是「李三腳」李華度，你心想幸好沒有留在家中，才能與這兩位傳奇相遇，你決定完場後找其中一人請教，你找 :

A : 「細哨」朗拿甸奴
B : 「李三腳」李華度

(本題採用最快達5個的選項，每人限答一個)

B學倒掛

w

你繼續和朗拿甸奴交談，原來他現正效力AC米蘭，與一眾意大利傳奇當隊友。你們談了一會，李華度亦加入了你們，他現時已退出一線聯賽，在烏茲別克聯賽繼續享受足球。

你們談得十分投契，更將球賽拋諸腦後，賽事結束才發現巴塞隆拿被畢爾包扳平。

完場後，你追上細哨，叫他指點你的球技，他笑着問 : 「為甚麼不找李華度，他的倒掛金勾十分厲害 ! 」你說你更想提升盤扭技巧和腳法。

平易近人的細哨答應了你的請求。你們來到球場，他叫你當後衛防守，表演一次盤球過人給你看。你發現除了雙手外，細哨幾乎能用身體全部部位控球，雙肩、胸部亦成了他的傳控工具，足球彷彿成了他身體的一部份。你像雪糕桶一樣被他玩弄，但你不覺得被羞辱，因為即使頂級後衞在他面前他依然可以視之為無物。

細哨亦提醒你不要盲目控球在腳，拖慢進攻節奏，畢竟足球是十一人的運動，應該傳球時便要傳球。

「最重要時刻保持快樂輕鬆的心情！」這是細哨給你的忠告，他亦向你提到在AC米蘭有一位年輕的巴西人，天賦可與你相比。最後他傳授了你「牛尾」的技巧，這是一招過人技巧，但這招對你來說有點困難，你決定重要關頭才使用。

為了答謝細哨，你請他去了一家夜店，包他一晚消費。

速度 : 92 +1 >> 93
盤扭 : 93 +2 >> 95
射門 : 89
防守 : 64
傳球 : 79 +0.5 >> 79.5
體能 : 88 -2 >> 86

-----------------------------------------------------------------

距離超級盃次回合仍有一個星期，你如常過着嚴密的操練生活，某天你收到經理人文迪斯的電話，他說有一位商人想與你見面，此人叫 :

A : 佩雷斯
B : 貝魯斯科尼
C : 艾巴莫域治
D : 曼蘇爾酋長
E : 漢尼斯

今日加速

D

為了答謝細哨，你請他去了一家夜店，包他一晚消費。

A

d

金球獎未

唔揀

肉酸

lm c朗變打後衛

一定a

A 肉酸狗 當面屌9佢

文迪斯 :「C朗，有位大人物想找你見面，他叫費倫天奴·佩雷斯，你知道他是誰嗎？」佩雷斯...... 這個名字十分熟悉，你好像在那裏聽過，你上網搜尋 “Florentino Pérez” 此人不但是西班牙富商，更是過去打造星光熠熠的銀河艦隊，現時皇家馬德里的主席，真是一位大人物。

雖然一但被發現與死敵主席見面會引起軒然大波，但你最後亦選擇應約。是次會面是秘密進行，你們來到了一間高級餐廳，看見一位外表慈祥的白髮老人，正是佩雷斯。
「你好佩雷斯先生，這位是C朗拿度。」文迪斯介紹你給佩雷斯認識。
「咳咳，請叫我佩雷斯主席。」佩雷斯傲慢地說。

接下來佩雷斯向你們展示他的大計，他想打造全新的銀河艦隊，稱霸歐洲，今夏在轉會市場大灑金錢，清洗荷蘭幫正是計劃的一部分。

他知道巴塞今夏購入伊巴謙莫域，還有來自拉瑪西亞的新星柏度的躍起為你帶來競爭，問你未來有沒有轉會的念頭。

你認為此話題十分有趣， 眼前此人的態度十分傲慢，你說 :

A : 我會將銀河艦隊擊沉
B : 要轉會也不會加盟皇馬
C : 你不是主席的話我會考慮加盟
D : 叫他和文迪斯保持聯絡

未咁快，12月先

過意甲幫米蘭復興

c真係串過馬撚

C
盤扭+3

C

串嘴值max

一撚定C

你知道這次的秘密會面目的是邀請你在未來兩三年加盟皇家馬德里。

佩雷斯主席不停以在巴塞競爭壓力大，以及在皇馬可享有更高薪酬待遇等理由來遊說你，並說能將你打造成為球隊標誌等等。

過程之中佩雷斯主席一直以居高臨下的姿態與你們相議，你有一種被當成商品的感覺。而且當初巴塞主席力邀你加盟時，明言在巴塞的競爭大，但同時能令你的職業生涯登上頂峰，正好與喜歡挑戰的你一拍即合。

-----------------------------------------------------------------------

「我想現在還不是時候。」你說。
「那甚麼時候？三四年後？」 佩雷斯主席認為你會考慮三至四年後在合約接近完結時來投皇馬。
「不！」
「是你不再當主席的時候。」你受夠了佩雷斯主席的態度，並以此結束話題。

佩雷斯主席怒不可遏，並下令手下將這次秘密會面披露給傳媒。

翌日，皇馬喉舌《馬卡報》公開了你們的會面，內容詳細。 一如佩雷斯主席所願，此事轟動球壇，有人更稱你作「費高二世」、「猶大」。

你被管理層召見，你把事情的經過一五一十地說出， 得到管理層的諒解。你更 :

A : 提議管理層向足總投訴
B : 提議管理層找報章反擊
C : 提議在社交網站發文澄清
B : 甚麼也不做

A
我要見佩雷斯仆街死

metoo

A

abcb

A+B+C

Lm

a+b+c 全餐啦

Abcb

E: A-C 我要佩狗冚家富貴

推

出文未

你被佩雷斯主席陷害，於是向巴塞管理層提議向國際足協投訴皇馬私下接觸別球員，使其面臨罰款處分的危機。

之後，你透過《阿斯報》向外澄清自己不轉會事件才稍微平息。

8月接近尾聲，這一天你們來到畢爾包的主場進行超級杯次回合，由於你們首回合被客隊畢爾包扳平，因此今場需要火力全開，哥迪奧拿今仗起用你、伊巴、美斯作正選三箭頭。

當你們走出球員通道時，一些巴塞狂迷對你發出噓聲，其他球迷米亦受感染，一時噓聲四起，你 :

A : 用球技征服他們
B : 大聲反擊
C : 掩耳
D : 等待隊友支援

A!牙朗

A !!
in your face fucker!

A 實力係最好既證明

面對為數不少的響噓，你這次沒有理會，心裏暗中決定待回用表現來回應他們。

比賽開始不久，畢爾包得到一個角球， 敵方球員開球後，你把握機會跳高接應，拿到球後立馬向前進攻。

畢爾包的球員們立刻「招呼」你， 面對數名球員包圍，你使出之前在細哨身上習得的技術扭過對方。來到邊路時，你更將球踢起打算用胸口幫助控球以擺脫敵人，但你太過用力將球踢得太高，球落下時剛好落在你的頭上。

你沒有感到慌張，反而在球落下時看準角度，挺直身子，一邊用頭部將球往上頂，一邊向前。在球迷眼中你就像一隻在玩皮球的海豹，看得他們目瞪口呆。

錯有錯著，你無意中使出了「海豹盤球」，加上敏捷的速度，你接近將兩名防守球員擺脫。但是負責防守你的球員感到被羞辱， 他們其中一人打算從後起腳， 另一人則打算撞跌你，你 :

A : 繼續「海豹盤球」
B : 傳球
C : 閃避他們
D : 讓他們撞跌你

A
直奔龍門

B 到美斯發揮啦

點知傳咗比伊巴

c

參考07卡卡vs曼狗

下下俾美斯威 自己去啦屌

B
傳俾小花再用眼神叫小花回傳俾自己單刀

你誤打誤撞之下使出了「海豹盤球」，負責追趕你的兩名後衛感到被羞辱，不惜犯規也要將你停下。

你見他們打算犯規攔截， 於是將足球頂高，身子微微向後，待足球落下時向前跳起將球傳給在你右方的隊友。

在你右方的不是別人，正是美斯。美斯將你頂給他的足球用胸口控定，再繼續推前。來到守門員面前，美斯沒有將球射入，反而扭過守門員，連人帶球走入龍門內，瞬間將比分比成一比零。

「細哨」的正式傳人和非正式弟子合作炮製一球精彩的入球令全場為之歡呼，你亦重拾球迷的尊重。

接下來你又以千里走單騎的方式，從半場拿球狂奔攻入一球，你做出 :

A : 招牌慶祝動作

B : 剷草慶祝

C : 蹲下思考人生

D : 掩耳

E 同美斯做以前同馬些路個慶祝

朗同細佬好多慶祝動作，po唔晒

拍手好hehe

你千里走單騎為球隊再下一城後，出乎意料地沒有大肆慶祝，你來到球迷區前用雙手食指塞著耳朵，回應入場時球迷的噓聲。

你的此番舉動令球迷們反思，那些噓你的狂迷全都一一沉默，而對你不離不棄的朗迷則依舊向你報以掌聲。

下半場六十分鐘，比數依然為二比零。巴塞隆拿今仗兩個入球都由你製造，第二球更是你傷癒後的第一個入球，這一球代表你已回復狀態，而你知道這一球不會是你在今場的最後一球。

你在邊路接應沙維的傳球，控定後向前一望，預計將有五位防守球員阻礙你攻門。面對第一位球員，你 :

A : 用速度爆他
B : 嘗試通渠
C : 插花
D : 彩虹過人

要俾人剷傷了

衝力射球

變左尼馬

你帶球向前，面對第一個防守你的球員，你停了下來用雙腳夾着足球，然後跳起再用小腿向後一晃，球像一道彩虹劃過防守球員。對方還來不及反應，你已將球控回，並繼續前進。

你擺脫第一個防守球員，又有兩位球員出來迎接你。二人見你狀態大勇，決定一起攔截你，而被你用「彩虹過人」戲耍的球員沒有放棄追擊，反而緊追其後，你快要面臨被三人夾擊的局面，你運用雙腳快速撥球，混淆前方二人的視線，製造出空檔再乘機突破他們。

你來到大禁區，眼前尚有兩人阻礙你射門，你 :

A : 直接射門
B : 扭過二人
C : 扭入龍門

點解冇得插水

c
達陣

A
Ban入死角

好好地唔得嘅 係要彩虹過人

好撚mk

年少氣盛

C 美斯做到嘅嘢 我牙朗一樣得！

你將球推前，快速突破兩名後衛，來到守門員面前。面對出迎的守門員，你沒有急着射門反而嘗試突破他，你看準他雙腳之間的空位，將球從其胯下傳過再快速繞過他，然後帶着球走入網中。

這入球將比數拉開為3 : 0。連帶守門員，你一共扭過六名球員攻入這球，將全場的氣氛推向高峰。最後巴塞以總比數 4 : 1擊敗畢爾包贏得2009年西班牙超級杯。

你以兩入球一助攻成為賽事最佳球員，另一邊廂 畢爾包的中場球員查維馬天尼斯正抱頭痛哭，你 :

A : 上前安慰他
B : 叫布斯基斯安慰他
C : 說「遇上我是你的不幸」

做乜個個選擇都咁正氣

你們在聖馬美斯球場作客反勝贏得超級杯後，紛紛走到觀眾席前向球迷致謝。你看見畢爾包的中場球員查維馬天尼斯因落敗而座在草地上抱頭痛哭，你佩服他對勝利的執着，於是上前伸出友誼之手，並說 : 「你已經發揮得很好，足以在一些大球會取得一席地位。」
你這句話令查維馬天尼斯稍微振作，心中亦萌生起轉會念頭，但想要離巴斯克雄獅卻不是一件容易的事。

比賽結束後你們坐火車回巴塞隆拿，一眾隊友在車廂中高歌慶祝，你看見一旁的布斯基斯卻在閱讀，他手上的書是 :

A : 《演員的自我修養》

B : 《Panini世界盃2006集圖冊》

C : 足球雜誌

a for sure

a!

aaaaa

未睇都知個答案係A

A.有心玩野

A la Diu 要拎奧斯卡㗎

影帝出場了

A
黎緊巴塞演藝學院考試要溫書

一定係A

清一色A

你看見布斯基斯正在專心閱讀，便拿了他手上的書本看看是甚麼。那本書叫《演員的自我修養》，由俄國戲劇家史坦尼斯拉夫斯基所著。

你問布斯基斯為什麼會看這類書，難道想在退役後當演員。布斯基斯卻說演技在球場上也有作用，有時更可能幫球隊得分， 因此很各拉瑪西亞青訓營的學徒也有一本。

你好像有點了解他在說什麼，他問你需不需要把書借給你回去研究，你 :

A : 要
B : 不要，我在這方面有心得

a 要精益求精

唔揀a點做真正penaldo

A 我讀drama咖

a 做球玉

有巴狗負皮晒啲a

B 做正氣朗

你認為多學點東西亦無妨，因此接受了布斯基斯的好意，將《演員的自我修養》收好，回家後慢慢研究。

時間來到 9月，你們將迎戰第三場西甲賽事，對手是馬德里體育會。床單軍團由名宿雷西諾帶領之下今季起用了兩位西班牙新星——迪基亞和高基，其他注目球員有阿根廷前鋒科蘭以及美斯的好友阿古路。

今仗哥迪奧拿排出4-3-3陣，前線以你、伊巴、美斯三人領銜。出場前有記者問科蘭阿古路和希古恩賓施馬，那一個雙箭頭組合更具威脅性，你 :

A : 馬體會組合
B : 皇馬組合
C : 未與後者對戰不太清楚
D : 我們最具威脅性

科蘭烏圭

D for sure

記錯 sor

A
活學活用 用影帝演技 加上對拉莫斯用過既口技
令對手得意洋洋 陶醉在自己的世界之中

仲諗緊做乜鳩

D
聲大大有貨賣

D
C朗+美斯=天下無敵

負乜春啫 當然D啦

d
邊個傻鳩係咁負皮人

你向記者說 : 「我認為巴塞的組合是西甲...... 不! 是世界上最強的進攻組合，這裏有我、有美斯，伊度奧走了又來了個伊巴，沒有我們摧毀不了的後防。」
你更揚言自己待回一定有入球。

比賽正式開始， 阿古路從中圈拿到球後，向前跑一兩步後突然起腳抽射，射出一記強而有力的冷箭。 域陀華迪斯和一眾防守球員意料不及，眼白白看着球進網，馬體會快速領先一球。

你們深感不妙，決定更加留心組織進攻。不久，恩尼斯達傳球來到你腳下，你帶球上前進攻。你第一季在西甲的驚人表現令你今季成了對方重點看守的目標。你一控球就有多名球湧向你，你 :

A : 插水博罰球
B : 到禁區才插水
C : 扭過他們
D : 射門

B 睇完書學到野架啦

B 先

可唔可以寫到伊巴佩服牙朗，再同小花組成最強攻擊力既前線

想快啲換全盛牙so多啲

A 尹天朗

你接到恩尼斯達的傳球，打算控球到門前。但你一拿球，馬體會的球員從四方八面而來圍堵你。

你在賽前的言論使他們的踢法更加粗野，你怕與他們糾纏下去會令自己受傷，因此決定起腳射門。 你將球推前再大步向前提起右腳，用腳面大力將球轟入龍門。

你使出了絕招——衝力射球，足球就像火箭一樣從你腳下衝入龍門，為球隊扳平。這場比賽十分精彩，短短十五分鐘已有兩個入球。

你入球後來到阿古路面前慶祝，暗示你做到的我也能做到，然後回到位置準備開球。在馬體會開球前美斯面帶不悅的對你說 : 「阿古路是我的朋友， 可不可以不要羞辱他...... 」你 :

A : 好吧
B : 球場上沒朋友
C : 要看你的表現

做乜個個回覆都有負皮

到時冇尼馬位置

去皇馬囉

D 即係你在乎佢多過我

C
負樣條友真係有心

究竟要幾撚on9先會逐個逐個comment負評

Feel到樓主開始想寫死c朗

你對美斯說 : 「那要看你的表現了。」
美斯 : 「這是什麼意思？」
你 :「我的意思是要看你在下半場的表現。」
你這樣說打算讓美斯下半場不停地助攻你，令你有更多入球，但是美斯卻誤會了你的意思......

下半場開始後，美斯拿到球，每每獨自一人闖入對方禁區，華麗而實用的腳法簡直視對方的後衞如雪糕筒，輕輕鬆鬆的攻入兩球為你們重創馬體會，其他隊友見此紛紛將進攻核心轉移至美斯身上。

由於美斯的表現神勇，拿到球後很多時獨闖禁區 ，令你很少觸球，你說 :

A : 為甚麼不助攻我
B : 很好！就這樣維持
C : 想我完場後斯負阿古路嗎？
D : 唯有靠自己了

f

d先岩 手快禁錯

C朗對隊友真係好

你見下半場的美斯表現神勇，竟然單人匹馬造就兩個入球，心想 : 「搞甚麼？我不是叫他好好『表現』嗎？」你原意是想叫美斯好好助攻你，使你能不斷取得入球，但美斯卻會錯意。

美斯入第二球後來到你的身旁和你慶祝，提醒你記住剛才說的話。由於美斯的確有驚人的表現，因此你只能遵守承諾，並對他說 : 「 很好，就這樣 繼續。」

美斯十分高興，一來得到你的鼓勵二來好朋友阿古路不用被羞辱，於是乎更加再接再厲，將魯營球場化身為自己的舞台。入第三球時美斯不但扭過兩名後衛，最後更將球從西甲新丁迪基亞的胯下射入網中，完成帽子戲法。

之後科蘭和伊巴二人各攻入一球， 令今場比賽以 七個入球結束，你們以5 : 2將床單軍團撕裂，美斯成為了賽事最佳球員。賽後阿古路與美斯聊天，阿古路說 : 「朋友，以你的實力和天賦甘心屈居在那個囂張的葡萄牙人之下嗎？」
美斯 : 「沒...... 沒所謂吧，我做好自己，享受足球就可以了。」

你將這一幕看在眼內，心裏若有所思，決定 :

A : 找美斯說清楚
B : 找哥迪奧拿提議轉型
C : 找佩奧爾尋求開解
D : 加強訓練頻率

係迪基亞咩? 古圖爾斯

古圖爾斯嗰時仲喺比甲

長知識了

說清楚即係說清楚啲乜

我都想問

依家點睇牙朗都仲係小花副手喎

與馬體會對戰數天後的一個訓練日，你待操練結束後找美斯說 : 「你是不是覺得我阻礙你發展？」
美斯 : 「甚麼？」
你 : 「你是不是不想助攻我。」
美斯 : 「甚麼？我不明白你在說甚麼？」
你 : 「你是不是認為沒有我，你就是進攻線的老大。」
美斯 : 「我沒有，你聽誰說的？」
你 : 「算了，你我不需要大家也能成功。」
你們二人不歡而散。

你和美斯之間出現了矛盾，接下來的幾場比賽你們各自在左右二路，甚少交流。期間你獨扭獨食的老毛病又再出現，有一次更因為拖慢節奏而被哥迪奧拿在下半場換出， 你陷入了加盟巴塞以來的小低朝，你決定 :

A : 加強操練
B : 向球會請假找回自己
C : 找佩奧爾尋求開解
D : 找伊巴講和

D . civil war

找回自我 許志安咩

D

一口氣由post1追到live

c 搵老大啦

C阿

C又出現
C la

C 搵大佬

ccccc

C朗=IM
美斯=CA

Btw C

c朗揾大佬好怪直接開波就似

你們下場聯賽的對手是華倫西亞，你的表現好壞勢必成為傳媒的焦點。

你找到佩奧爾打算向他尋求意見 : 「老大，我是不是不適合這裏的踢法？」
佩奧爾一早知道你的來意並跟你說 : 「巴塞隆拿是一個整體，不會有球霸的出現。」

你則指自己比剛來投時的態度謙遜得多了，但好像仍然和球隊有一種說不出的違和感。佩奧爾知道你是一個專業的足球員，平日極度著重自己的飲食和訓練，但在球場上你太想表現自己而經常 在左路「死扭」，過份個人主義，巴塞隆拿的傳控足球講求的不但是個人突破能力，團隊合作更為重要，示意你應該向美斯學習。

你想起當初加盟曼聯時恩斯費格遜麼曾如此批評過自己，但你來到巴塞卻踢不甘屈於美斯之下，你 :

A : 我下場會嘗試改變
B : 我堅持自己的道路
C : 提議哥迪奧拿踢反擊戰術
D : 你們的眼中只有美斯

牙朗份約仲有幾耐完

牙朗完全變哂

A 好撚正面

a
我要美斯同c朗做好拍檔

個個都a

又個個都a

變聖人

你想起以往在曼聯，在費格遜的快速反擊急攻戰術之下進攻行雲流水，你與朗尼、泰維斯三人在前場成為恐怖的進攻組合。

你問佩奧爾 : 「能建議領隊踢防反戰術嗎？」
「不可能！」、「想也不用想。」這些都是佩奧爾給你的答覆。他說哥迪奧拿師承巴塞教父，「Tiki-Taka」和「拉瑪西亞青訓」等都是他的足球哲學，要他放棄傳控足球是不可能的事。

佩奧爾更對你說不是戰術配合球員，而是球員配合戰術。

你唯有說 : 「好的，我會作出改變。」同時亦表示自己需要時間消化這些教誨。

10月17日你們以作客身份對戰華倫西亞，黑蝙蝠在艾瑪利帶領下成為了西甲黑馬，哥迪奧拿賽前再三叮囑需要提防「大衛」組合。

開賽前，你對伊巴說 :

A : 加油
B : 留意我的手勢前插
C : 不要浪費我的助攻

好似將佢地變左櫻木花道同流川楓

好傳奇feel

因為事實唔係 大家都想牙朗另一面

C!

既然係故，梗係想有同現實相反既發展
a啦

比賽開始前，你拍了拍伊巴的肩膊說 : 「待回好好把握，不要浪費我的助攻。」
伊巴詫異道 : 「好...... 好的。」
你們二人互看對方不順眼，雖然隊友和時間中和了你們的磨擦，但兩人平時也甚少交流，如今你主動打開話題， 令他感到驚訝。

開賽十分鐘，你扭入禁區再推到底線，引來眾多對方球員。他們都認為以你的個性，一定會再扭到門前自己射球，因而走漏了在小禁區的伊巴謙莫域。

你找到一線空隙將球傳到伊巴腳下，伊巴輕輕一踢將球射入網中。伊巴入球後向你舉起拇指表示這球傳得漂亮，你們罕有地一起慶祝。

「耶！」 美斯看到隊友入球後也走過來一起慶祝， 你 :

A : 離開準備開球
B : 一起慶祝
C : 推開美斯繼續慶祝

已經睇唔透有美C合作既巴點輸

B
美斯 牙朗 呂布 分工合作共同進退
分分鐘成為比MSN強大幾十倍 史上最強既三叉戟

C

你班人咁正經，冇癮

好撚正

B!!

B!

b 幾時有我出現

個個都揀B A先型㗎嘛

個個都想睇現實唔會發生既事
B

推
邊個咁得閒個個負皮夠唔夠薑出嚟

唔同意咪出聲囉， 淨係負評

你是saint.朗拿度

仲有咩人姐

好好奇到底邊個可以咁痴線 係咁每個留言都負皮

B
會唔會係樓主本來以為我地會幫c朗上神位
點知搞到c朗要玩配合

文

你們前線三人組抱着一起慶祝，你與美斯亦重歸於好，而你的狀態隨著心結解開而回復正常。

之後華倫西亞開球不久攻勢就被布斯基斯終止，他搶球後傳給恩尼斯達，恩尼斯達再越過數人將球傳給你。這一次，你決定自己上。你今次不使用花巧的盤扭，而是用速度內切入中路射門。

未夠45分鐘已落後兩球，華倫西亞領隊艾瑪利十分焦急，有場邊不停指手劃腳。而場內的大衛施華和大衛韋拿等人亦察覺到勢色不對，立刻打醒精神。

不久，馬達在中場遠射助攻大衛韋拿入球，在上半場完結前追回一球。韋拿入球後展開雙手跑到你面慶祝，你 :

A : 推開他
B : 說 : 你們還落後一球
C : 問他有沒有興趣來巴塞
D : 說 : 你的踢法似我

邊個負皮怪呀

大衛韋拿入球後張開雙手跑到你面前慶祝，你知道此舉是想觸怒你引你犯錯，你決不中計，於是心平氣和地說 : 「不錯，你的踢法似我。」

大衛韋拿挑釁你不成反被你調侃，心裏有些不服氣，但又不能對你做甚麼，只能眼白白看着你的背影從球員通道中消失。

回到更衣室休息，你看見後備的耶耶托尼和哥迪奧拿在吵架，你聽到耶耶托尼說哥帥歧視他令他今季長期座冷板凳，另一方面哥帥則稱要他居於後備是戰術問題，你當時沒有太留意。

下半場，韋拿對你的話耿耿於懷，心情變得暴燥並不斷做出異常舉動意圖證明自己與你的踢法不同。六十多分鐘，艾瑪利更因他的表現太不自然而將他換出。韋拿落場沒有減低華倫西亞的鬥志，不久阿根廷中場班尼加疑似將你踢跌，你 :

A : 起身說沒事
B : 起身與隊友圍球證
C : 躺在地上呻吟
D : 在地上翻滾

B

伊巴美斯同我上

b 疤狗文化

本嘢仲未有機會發揮

B！vv又係時候出場啦樓主！

你打算坐在地上等待球證判決，卻發現一些隊友已經圍在球證身旁，於是你起身上前看他們在做甚麼。

「這是惡意犯規！」
「紅牌！快給紅牌！」
「快點吹罰！」
以沙維為首，碧基、布斯基斯和伊巴等人圍着球證你一言我一語向他施壓，你見如此也加入其中。

「很痛呀！你看！你看！」你一邊指着原好無缺的手肘一邊對球證怒吼。球證嫌你們太煩想早早了事，因此向班尼加舉起黃牌，你還嫌不夠並想繼續爭論，布斯基斯一手拉着你說 : 「夠了夠了，不要激怒球證。」
就這樣你獲得了一個罸球，而被罰的班尼加則怒視着你，美斯見此立刻前去安撫同鄉。

「咇！」你深深呼吸一口氣再助跑兩步，用右腳腳面大力將球轟入網，為球隊再下一城。眼見比數因此變為3 : 1，華倫西亞的球員士氣盡失，最後比分以三比一維持至結尾。

賽後輿論主要集中於兩點，一是你狀態回復二是你在比賽中的得益判決，你說 :

A : I'm back
B : 得益是比賽的一部分
C : 比賽已經結束
D : 大罵傳媒

保持住牙朗啲串咀性格再加埋巴塞啲衰野

A
有料串得起

D
鬧鳩班傳媒會點

A
Whats up?

AAAA

圍球證都無vv狂奔出嚟

d
還嫌不夠

今場你以兩入球一助攻成為MOTM，你雙手指着地下說 : 「I'm back. 」你再一次以自信來面對各方傳媒。

你自信的一面再一次被刊登到各大報章的頭版。數日後，一名葡萄牙名帥帶領球隊在意甲取勝後於記者會對你作出評價。他說你太有自信了，而且疏於防守。此言一出隨即被傳媒大造新聞，你 :

A : 透過報章回應他
B : 透過社交網站反擊他
C : 不理會他

下次大把機會

B
玩下媒體隨時退休做到總統

摩佬岀場

「C朗，有人當眾批評你。」一旁的恩尼斯達邊看報紙邊說。
「是誰？」
「是國際米蘭的領隊——摩連奴。」
「噢，不用理他。」你在英超時領教過摩連奴的事跡。他雖然有才華，但為人狂妄囂張，以前剛剛接手車路士已經對着鏡頭說 : 「After God, me. 」
因此你對於他的批評言論見怪不怪，你不打算多加理會並繼續練習。

恩尼斯達 :「國際米蘭...... 好像是我們下場歐戰的對手。」
-----------------------------------------------------------------------
你繼續練習，你來到 :

A : 龍門前
B : 雪糕桶前
C : 健身室
D : 隊友面前

你打算找隊友和你一起練習，你看見已經有一班隊友在練習，於是便上前加入他們。

殊不知他們竟然在練習「馬騮搶球」，更叫剛加入的你當「馬騮」。你不停抗拒說不，沙維笑說 : 「 不好好練習小心被摩連奴笑你不懂防守。」
一眾隊友聽到後哈哈大笑，你知道推卻不了只好乖乖做「馬騮」。

你站在中間，隊友圍着你不斷傳球，你嘗試很多次也未能搶到球，美斯更將你通渠，你 :

A : 叫美斯當馬騮
B : 叫美斯和你一起當馬騮
C : 詢問竅門
D : 嘗試落剷

都係改b hehe

可惜，3個c了

經典

C 學新技

c 做全能到pk 既c 朗

c啦
身為疤點可能唔識tiki taka

你以前玩馬騮搶球大多數是作為傳球的球員，甚少在中間當馬騮。加上在球場上你不太需要做攔截工作，令你今次真的變成了一隻馬騮。

你急操地說 : 「好煩！怎樣才能攔截到？」
佩老大叫你嘗試依據球員的表情、肢體動作等來預判球員的下一步動作。你照着他的說話去做，成功在他們傳第八十多球時將碧基的傳球攔下。

速度 : 93
盤扭 : 95
射門 : 89
防守 : 64+1 >> 65
傳球 : 79.5
體能 : 86

就在你將球搶到腳下後， 你卻慣性地用力將球射出。「彭！」 你不小心將球射中美斯的頭部，他隨即攤倒在地，雙手掩臉痛苦地呻吟，其他隊友見此立刻上前幫忙。你知道你不是有心的，而是習慣了拿球後起腳射門，你 :

A : 扶美斯到一旁休息
B : 這是演技練習嗎？
C : 到碧基當馬騮
D : 我先走了

cccccc

碧基當馬騮!!

A+c

a 我要佢地兩個搞基

a 同美斯多啲互動

Ahehe

a+c

this is

great

A+C

雖然你是無心，但歸根究底美斯也是因你而受傷，於是立刻上前攙扶他到一旁休息。 途中美斯虛弱地說 : 「你……你是不是有心的? 」

美斯以為你是報復他通你渠，不與你交談。你感到無奈，你安頓美斯後聽見哥迪奧拿與耶耶托尼又在吵架。耶耶托尼對於今季上陣時間銳減，長居後備非常不滿，更認為哥帥歧視非洲球員，上一季哥帥也與伊度奧有爭執，你 :

A : 幫哥迪奧拿
B : 幫耶耶托尼
C : 上前勸交
D : 叫隊友一起食花生

正氣 有禮 全能嘅C朗

夢想中既球員

同美斯做最佳拍檔

你看見哥迪奧拿和耶耶托尼二人在爭執，他們一人是你的領隊 ; 一人是你的朋友，你決定上前了解調停。

「聽着耶耶，我沒有歧視你……」
「你就是歧視非洲人，以前歧視伊度奧，現在歧視我！」
他們二人各執一詞互不相讓，看耶耶托尼的樣子像想動手打哥迪奧拿一樣。

「你...... 你們在聊些甚麼？」你走到他們中間以防他們動手。
「朋友，這是我們之間的問題，你不要插手。」耶耶托尼說。
「對的C朗，這事我能解決。」哥迪奧拿說。
他們不想你介入其中，你只能轉移其他話題了。

「你...... 你們都是光頭，沒必要吵架吧？」
「甚麼？」他們兩人異口同聲地說。
「 我……我是指大家都是同一隊，沒必要爭執。」你知道自己說錯話。
「可以了，這裏沒你的事。」哥迪奧拿將你推開並請你離開

終於來到11月尾的歐聯分組賽，這次國際米蘭將到魯營球場作客。哥迪奧拿開賽前特別題醒你今場要以美斯為進攻核心。

今季轉會國米的伊度奧重返巴塞主場，比賽開始前他向你打招呼，你 :

A : 國米有甚麼勁人
B : 覺得摩連奴怎樣
C : 覺得哥迪奧拿怎樣
D : 不理會他

又笑人光頭

笑死，成人笑人個頭

成日負皮條友仲未走

你和伊度奧說 : 「很久不見了，摩連奴怎樣？很難相處吧。」
「他不錯。」伊度奧給了你一個意想不到的答覆，他說摩連奴雖然在鏡頭前十分高敖，但平時只要遵守紀律他不會對你怎樣。伊度奧更說摩連奴教防守很有一手。

你繼續問 : 「哥迪奧拿與摩連奴比如何？」
「哥狗？他十分虛偽！」伊度奧一聽到哥迪奧拿的名字無明起火，你也沒再追問下去。

摩連奴排出的陣營為4-2-3-1陣，你和隊友嘲笑他出雙防中太過保守。比賽中的大多數時間，控球權都在你們腳下，但你們不斷傳不斷傳，卻找不到缺口。

在一次攻勢中，你在邊路接球後內切入中路卻被國米的巴西右閘馬干緊貼，使你無從起腳。你想將球傳出又發現美斯被同鄉辛尼迪守着，而伊巴一旁又有森美爾和盧斯奧，你只能

A : 往後傳
B : 向前傳
C : 射門
D : 跌底

4:4

你被馬干守得不能起腳射門，鋒線上的隊友又各有人看守，無奈之下你只能將球往後回傳。

你想傳給後方的小白，你一將球傳出馬干就輕輕推開你向前搶球。馬干將球搶到再大力長傳給前方，足球洽好落在史奈達的腳下，史奈達再傳給門前的米列圖。米列圖跳起打算將球頂入，就在頭與足球接觸的瞬間域陀華迪斯出手將他推落地下。

米列圖倒在地上，兩隊球員上前了解情況，一邊爭議一邊等待球證判決，球場外的摩連奴見此更向哥迪奧拿揮動雙手大罵，你 :

A : 扶起米列圖
B : 叫摩連奴收聲
C : 參與球員對罵
D : 參與圍球證

a 天使c朗

巴塞牙朗一定要帶頭圍球證！！

d 做一個完整疤狗

a
Barca style

A 正氣

真係變聖人

係咁比負皮果個其實係咪王騎

突破盲腸

咁樣比負皮點x得！

場上一些球員在圍球證，一些在互相對罵 ; 場邊摩連奴與哥迪奧拿在爭論。你沒有加入任何一方，反而上前扶起米列圖。此舉緩和了場內外的氣氛， 你更得到國米球員和球迷的尊重。

最後球證判斷域陀華迪斯是拍到球而非米列圖的身體，因此只判了角球予國米。國米的球員球迷領隊對此大感不滿，米列圖更堅稱域陀華迪斯蓄意推倒他，要求十二碼。但激烈的抗議亦無改球證的判決，更使米列圖換來了一張黃牌。

比賽在爭議聲下繼續進行，國際米蘭繼續鐵血防守令你們難以將球傳到禁區中射門。之後美斯在對方禁區疑似被撞跌，美斯跌倒後立刻起身一言不發地等待判決，而國米後防向球證指自己是對 準美斯腳下的足球進行搶奪。

經過考慮球證判了一個十二碼給你們，並由你來主射，你 :

A : 正常主射
B : 助攻隊友
C : 飛機射失

啲選擇咁正氣

點解會有c揀

炒飛機係咩事

此前球證誤判令國際米蘭失去了一個入球機會，如今美斯不知是插水抑或真的被撞到，球證判了一個十二碼給你們。

站在球員的角度你一定要射入這球十二碼使球隊 領先，但你又想不佔對方便宜公平公正地對決 。

最後你決定聽天由命，將十二碼助攻給隊友看巴塞國米雙方各自能不能把機會。「咇！」你助跑到足球面前然後將它橫傳。場內的各人見你射失十二碼紛紛將焦點集中在足球上，國米的球員急著解圍而你們則想補中入網。

一番爭奪下，足球來到伊巴謙莫域的腳下，伊巴起腳將球射入網中。倒戈入球後的伊巴一改以往囂張沙塵的個性，只默默地舉高雙手慶祝。

另一方面一些國米球員低頭掩面像泄了氣般，隊長辛尼迪則不停鼓勵他們，你 :

A : 將足球拿給他們開球
B : 鼓勵他們
C : 參與慶祝
D : 問美斯剛才是不是插水

D
樓主可以開定新po

[互動故] 你是C朗拿度(4)

1001

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000